有冇巴絲用過呢隻充電底座？

呢隻

因為我部機經過我長年累月既西部大開發 果個差電隆收得好差 一插落去成日都斷根本唔可以一路差電一路用電話
咁岩碌碌下facebook見到呢個岩哂我既野 不過未用過所以上黎問下呢隻野好唔好用

聽聞都ok既

10分鍾差到1%左右

垃圾，唔好晒錢，仲要淘寶貨賣咁貴，水魚先上當

淘寶啦，充電座人仔19，連埋接收器都係人仔31

ok收到了 咁我遲下淘個返黎試下用

團購